有冇人拍左2年拖仲係未試過性愛?

同女友拍左就快2年
我同佢同年 大家都踏入3字頭
但唔好講卜野 剩係平時係屋企想店下私處佢都縮/甚至推開我
問佢就剩係話覺得污糟 想結婚後先做呢啲

有冇巴絲都有咁嘅情況
唔係有人話女人30後就如狼似虎咩...
我認自己飢餓 仲係青頭緊
佢係我第1個識嘅女友
但真係估唔到拍左2年大家關係好似到左個樽頸位咁 突破唔到呢樣野

性冷感

分手啦屌

咁咪早d結婚囉

出面搵到人滿足佢

出面食飽左 返屋企唔想要

標準答案: 係出面食飽左

係唔想同你扑姐 可能你條女晚晚同sp日扑夜扑你唔知 驚同你扑有罪惡感呀 綠帽俠

同佢玩大d
結婚後都唔掂佢

做gym練大隻
同條女獨處時剩係著條底橫+扯行哂，但唔好主動掂佢，要佢俾你引到西痕撩返你

帽事既 放心啦

見到樓主個樣就污糟？

結左婚之後就乾淨D

結左婚只會更加唔搞恭喜你

買幾碌靚紅酒隊爆佢啦

佢都係要個理由失身姐，咁飲醉左佢咪比到個好既理由自己同你扑野lor

佢係出面食夠, 返到黎梗係唔洗要啦

認真mode: 其實要同佢傾下, 結婚後先搞其實都幾落後既思想, 畢竟性愛都係拍拖同戀愛既其中一環, 呢一環如果結左婚先發覺唔岩啞, 嚴重起上黎會直接影響段婚姻

利申: 女友成日唔出聲想要, 結果我唔為意, 到時機過左之後就話我成日唔掂佢

唔想俾你食啫

諗清楚係扑野污糟定嫌你污糟

結婚先做未必係好事
結左婚都可以唔做 唔識做
做下前戲、俾下浪漫佢、錫錫要花下功夫、吹佢耳仔

點解你唔直接問你條女？連登仔代表到你條女？

為左屌西趕著結婚9成離婚收場

分手啦~唔通你想一世打飛機咩

香港既囡囡係唔鍾意做愛 你宜家先知

結左婚更加唔會搞

30歲仲有依個問題

on9仔
結左婚仲大獲
大把呢d例子

你預結婚後都一樣，慢慢你會放棄而去搵外援

我拍左七年
佢話佢係教徒 一日唔結婚一日都唔年做愛

拍拖求慾女

你食完dinner buffet 返到屋企仲煮唔煮飯食

其實我平時都係錫左佢幾秒之後隻手向佢下面摸 咁樣算唔算由淺入深
至於結婚 呢個又係第二個煩惱黎
本身自己搵緊30k 但女友只係自己一半人工左右 而且大家都冇家底 應該都仲未有條件
好彩嘅係佢平時都冇催婚

巴打情況同我一樣

分手啦

*不過佢唔係教徒

佢可能有條J唔想比你知

未拍拖都已經中出⋯

覺得污糟同結婚後有咩關係?
結婚後都係咁做又唔污糟?

咁我真係跳樓都得
本身已經遲過人開始拍拖 仲要比人帽

覺得污糟冇得救，結左都係污糟，下半世屌死魚啦

等我幫下你啦，幫完你之後，包你女朋友日日都要

大佬你一黎就直搗黃龍
錫下嘴仔、錫下額頭、耳仔、頸、腰、胸
打幾個茄輪

直接比帽你戴

明顯性冷感啦 唔好同呢啲女人結婚
否則你一世都要打飛機

有冇咩方法介紹
本來諗住買枝酒比大家醉醉地 但佢好抗拒酒呢樣野

你唔係真係信簽咗張紙，佢就會對性嘅睇法改變下話
價值觀唔同就早啲解決咗佢，唔係棧離婚。

條女係處？係就值得等

佢話自己點都唔飲呢啲野
其實係咪真係咁多女人都唔飲

天命之子 (>30歲 , 青頭仔)

呢個真

以前有試過同佢傾
佢好認真話希望我尊重佢想法

3字頭都未扑
試下叫佢做深蹲

就係30歲都仲有先上黎開po

你女朋友係撼搣時潘？

你確定要係呢到問?

連登標準答案（一）：帽事嘅
連登標準答案（二）：分手啦
連登標準答案（三）：出面食飽咗

認真答你：唔係講笑，社會上幾多人去到廿幾三十歲都仲係咁保守（我都係呢個年齡層，識唔少）。至於點解會咁呢，其實就有好多個可能性，最有可能係童年經歷／社教化影響，有機會係父母教導，有機會係佢同朋友相處，亦有機會係社會主流文化價值過份吹捧色情，以上種種可能性都有機會令佢覺得性好污糟。不過呢，真正原因無人知，得佢本人知，甚至乎佢本人都要組織下先答到你，因為抗拒色情／性愛嘅思想已經根深蒂固。

至於去到解決辦法，我建議係同女友慢慢溝通下，一定唔可以逼佢，你越逼佢，佢只會越抗拒，越唔想做，分分鐘仲會因為咁而嘈起上嚟。

至弊我女友冇信教都係咁

可能你講得岩 前戲真係冇乜留意 之後會試下

我同男友都冇，覺得冇需要

扯扯地

老實講我覺得佢都幾避忌呢個話題
佢剩係有一次好認真又嚴肅咁講要尊重佢感受 果下我都唔敢再追問落去

準備飛你

唔會囉，佢都話覺得咁幾好

你睇下佢屋企人係咪極虔誠基督教(記得係睇父母唔係佢本人)
如果係既話佢都仲有可能係真純品
如果唔係, 肯定係後生個時比人屌到又黑又反個D臭西

利申 : 見得多 個個MK妹 25後就扮教徙

邊有人一開波直接摸下面，咁樣邊有mood。
手由上而下慢慢嚟，唔好急，輕力啲，重要部位唔好咁快掂到，同時你嘅腳同嘴可以配合你對手同一時間喺對方身上活動令到對方感受到多方面刺激。

call g

我同你一樣但佢唔係教教徒

比你咁講就有啲驚
見過家長 佢地2個睇落係幾開放嘅人黎 我幾鐘意佢地
宜家諗諗下點解佢地個女個性格會差咁遠

冇直接摸下面啊
一開始同佢互錫左幾秒 隻手掃到個胸佢已經反感

幾秒就掃胸 你好趕時間咩

今年26歲 處男
拍第三次拖 頭兩個死都唔肯
第三個話會主動比
佢自身條件仲要係勁好果種

其實真係換人算啦

換人...
咩年代

樓豬我同你講 結左婚之後都唔會方多
呃男人手段

呢d一開發 試過就不得了
巴打努力

你同佢個人拍拖定同佢啪啪啪呀
都30歲人就結婚啦，咪等多陣囉

老老實實唔俾婚前性行為既已經可以直接分手

結左婚唔得就浪費人生

結完你咪又係食唔飽

又係呢d
同你扑左分手再同第二個拍
就俾對方話搵人埋單

扑又俾人話
唔扑又俾人話

但樓主個case唔係18-20歲
30歲仲唔係認真結婚年齡咩
如果唔係玩玩下既點解要咁

肯唔肯用手或者口先

結左就唔污糟
弱智
你都係on9

離lo
好閒

一黎就渣緊啦
白痴架

冇得屌嘅女人要嚟做咩
想交心我養隻狗唔好？

綠色了

你連調情都唔識點解要比你掂
三十歲人仲係青頭仔真心醜死怪

3年

巴打你仲慘d我嗰個同我27,28,岩岩2年，唔入得都掂得

分手啦痴撚線，結咗婚仲死呀

佢係咪處先?

笑死halo

正解

gay

你幾多歲?
識好多教徒都勁早結婚
22-26歲已經結
想搞咪早啲結囉